好多

值得諗
本有句值得諗 好有意思
愛情係一種將自己所有武器放低嘅慾望
個問題係 我驚打擊驚到唔想再
就算小王子比到啲安慰我
話我知重要嘅係小麥的顏色
但呢樣嘢本來就好奇怪
我甚至唔知自己點解需要佢 點解佢會出現
點解人要咁反反覆覆咁投入喺呢樣嘢入面
利申仲係未睇曬 睇得慢兼3分鐘
繼續睇先

一半都未完唔好理我住

好啦👌

冇問題

樓煮咁有心機

冇嘢做

煮嘢俾我食

會肚痾

你有咩問題？

你係咪有問題呀？精神有冇病呀？

故囉時爽

邊處鄉下

潮州